所謂熱狗精神就係打人

我地熱狗手足，少林武功。
不但踢法橫蠻，又會插水。
我地會CALL黑哨，又會越位。
睇得英超就想做熱狗，熱狗何所欲?熱狗幾時有英超?
熱狗何所欲?熱狗幾時有英超?

又迫害我熱